[突發] 2:43 小米門口突現多架警車

亞皆老街 彌敦道 嘅手足小心

差唔多有十架